Cammi 新相變「12頭身」走火入魔P圖階磚直變曲

Cammi一向對P圖好有心得，張張放上網嘅靚相都執過，P圖技巧出神入化，加上擅長擺甫士，令佢真人同上鏡真係可以完全係兩個人！

不過Cammi幾叻都有失手時候，日前佢上載去韓國嘅靚相，只見佢靠枱邊托住頭影相，上半身好身材超突出、腰圍很纖細，但細心看看，她身後的階磚牆明顯變形扭曲，直線變曲線，實在是P得太明顯。不過一班狂迷一於少理，繼續留言大讚偶像「漂亮迷人」、「有您就有好心情」。但同時亦都有網友發現佢P圖的痕跡，仲話佢企係方格面前影相係玩命：「修圖的技術要再練練了」、「大腿右側是有p…磁磚都變形了。」

去年曾經上過《東張西望》露過真樣，當時那一集是以「P圖」為主題，女主持特地帶她到街上做對比實測，不過看到Cammi真人，唔少市民完全認不出。望返Cammi平時相片上圍時大時細，雙腿亦時長時短，亦都難怪一般市民認唔到。之前Cammi接受專訪時，坦承自己係會P圖，而且至少用會兩個apps執相，又好講究每個細節，包括燈光、角度、天色、膚色等全部都會P過，處理一張相片最少就要花15分鐘。

事實上Cammi亦唔係第一次老貓燒鬚P圖出事，前排佢上傳新的水着靚相都嚇親網友，事關佢P出極度誇張的身材比例，上圍同頭部一樣咁大，仲有一對直到起角嘅腳，真係唔簡單！

邊位，認唔到

好能肉酸

有（少少）似IZTY彩拎...🤔

佢仲要合照都幫全部人P到一樣樣

屬於邊個星球嘅生物

諗起 nel nel

好撚似足球小將d 比例

Who?

幾似彩燕

舊愛

唔化妝會點樣

真愛

張學潤

天真個樣好過佢，
頭以下就....

謝芷蕙素顏曝光 網友：馬臉好噁心！